葵廣2樓賣緊手機零件果位金髮老闆娘可唔可以入一入黎?

岩岩係你到買usb線見到你個樣好得意 好想識你但唔敢開口
見到你上緊連登 可唔可以係到回我啊

屌你老母淨係買條usb線咁少幫襯
利申：老闆娘條仔

死開啦死毒撚
老娘都想溝

對唔住囉